林鄭對話豈只係局 中共57年請民主派 知識分子「大鳴大放」 之後秋後算帳

林鄭嘅咩對話平台
唔只係公關show啦
你睇下毛澤東57年發起嘅大鳴大放運動發生乜事先

之後打成「資產階級右派分子」呀

大家要花啲時間了解下中共歷史！
睇下上面兩條片

google下咩係「大鳴大放」「引蛇出洞」

push

大量黑警將會被清算

香港人太善良

真係要熟讀中共史(當然非大陸/三中商出果啲）

中共由一開始就係當人民係condom
撚狗咁撚

你睇下幾恐怖
這一次中共中央的態度實在誠懇得很

沈旭輝

射向黨和社會主義的毒箭

大家幫手推俾多啲人知啦

推

共產黨好中意用引蛇出洞呢一招

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

咁多年來都唔會變

大家真係咪天真

冇計 中共係用群眾運動起家，所以佢係用針對群眾心理政策治國

陽謀嘛，屌佢老母

佢而家就算話回應哂五大我都唔會信，中共既歷史已經告訴我地佢係唔會守信，所有回應都只係策略

係
一國兩制
同基本法都係最大嘅謊言

係

傾佢老母咩
佢乜柒都唔會做㗎啦
喺會上要佢被隻狗屌佢個閪啦
盡情羞辱佢

唔只唔會做
同佢傾只會變之後嘅罪名